8月13日 我在離境閘口

（代朋友轉貼）

當都幾黃既我，帶住幾個超藍又超驚既家人，又咁岩講解完呢幾日機場和平集會的意義後，在T2入閘一刻剛遇到勇武派一群人衝過黎，我和氣地同你地傾談，有的讓我地入，真係有D都幾大聲講野，前後都一家大細，block 左條路同lift，超藍的87歲爸爸要落一條超長的樓梯，兩邊大家大聲大叫，又衝，都真係嚇到佢腳震震同埋好危險，雖然都有D 年輕人say sorry, 我帶住1行8人，有老有幼，由今早4點開始處理家人的票務事宜，都真係好艱難，之後屋企人黑我面又單打成個示威，同埋佢地真係好懼慌驚左好耐，我都好難過。

知道最衰都係政府，但手足們，我成日都好唔想你地受傷，我都好唔想我家人受傷，明白你地有想表達又衝左2個幾月都未得到回應，下次真係要衝時都小心D 長者同小朋友，同埋衝埋黎唔好兇市民，愛心是必勝的重點，否則好多人變返超超藍，好唔好?

我都真係好唔開心，剛同爸爸行完T1 仲話佢知無事，大家好和平，又同姨甥講哥哥姊姊不是暴徒，但轉頭咁，我好傷心，也將呢2個月我不停同佢地解釋轉NowTV 都無用

PS1.有屋企人入到閘後真係嚇到胃痛又頭痛，之後要問我攞panadol食, 也有屋企人見到黑衫載口罩會嚇到震一震。

PS2. 在check-in 前，剛有Singapore 記者想做訪問，我主動告知這幾天機場的情況，也告知我們的訴求，但轉頭這樣，我都失望到想喊

#和理非都有艱難好想被明白
#我幾天本來也在機場

超超藍?
up乜?

對付禁制令絕招：示威者喬裝成旅客

不完美 可接受 要改善